港女一年365日著黑絲呢個係定律架嘛

食嗨左飯未呀 手足

🍲🥄

more

準備吃飯
吃完飯再貼

chong膠汁

你同我記閪自呀

喂清，宵夜都食完啦

食埋早餐先

對鞋嗰隻咩色？咁襯好核突
不過巴打應該唔介意，係黑絲都鐘意

腳的重要性